言峰綺禮(鯊都子)入一入嚟

🙏

7414

你烏頭fans

唔鐘意食魚

幾時make彩虹great again

嗰到太雜 呢個任務交俾你

這個不好笑

你翻去睇hololive
我地2434唔歡迎你

不行啦 首先聽king首先要排除木口我地先可以再討論